同我即刻去 yahoo 投票

投了，拉鋸中

推

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係咪有無限投架
連登出手竟然唔穩贏?

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，網絡上投票的年輕人較多，支持不合作運動的票數超出不支持的很多，變相令人誤會大多數市民支持他們罷工阻路阻地鐵！

希望你進入網址投下不支持， 撥亂反正 ！把訊息傳出去讓更多人投不支持，要他們知道不合作活動對市民帶來許多滋擾、衝突更會損害香港經濟，不應繼續！

染紅公司員工群組，老細發出黎。

大家幫幫手。

尋晚都仲57
今日又變返5050
對面究竟出左咩team出動

同樣收到

推 大家幫幫手

咁少人支持?

更新瀏覽紀錄 可以無限投

pish

push

上啊

班友邊有咁早起身....連登仔女 個個都係3點不露嘅

但大家投晒啦一早
尋日都拉晒票

55平

Push

更新瀏覽紀錄， 黎多次

推！比人反超左啦

仲要幾多% 下

全連登仔 上呀

開左嘢投喇
除非我地十幾個咁開嚟投

似乎越係回來再投 越投越跌

3分鐘5000人投票。

對家係咪用程式投

連登力量都要拉据

仲係一半一半

應該用左程式架啦

投票呀!

四百萬人投用機器刷嘅投票結果有咩意思==

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

燈
不過YAHOO 5毛量好勁, 睇D新聞留言就知